原來摩連奴真係唔賣垃圾

迪布尼
mk

mk 勁到HIHI

冇左山狗而家d波爽到